講個笑話比大家知：黑警死全家

講緊你呀 上連登既黑警們

阿蛇死全家唔洗你教

1Q問題

黑警死全家但點解做警察果個無死到?

因為做警察果個入左冊

笑撚 死全家緊局左

哈哈哈哈哈